香港邊度聚集左最多蚑蝗？

想為香港做啲嘢

馬會門口

各大關口

諗住叫人subscribe俾邊個

無處不在

大j啦

天水圍城

巴打做咩咁睇唔開

IFC

記得買Skin

用貨車高效率D

夜晚7點左右深圳灣過關前

朝早上水火車往紅磡方向

做啲咩？

到時你又可以開多d好治癒post

租個社區會堂
搞個幫助新移民活動，派米派糧派錢

劉馬車

上水

最平既應該係細細隻果d貨車
類似西隧撞車 係果d鴨仔團隊埋去
再回頭車多一下 威力應該同基篤城差唔多

自白書寫好未

後面就係支港碼頭